我發現原來中共同左膠都幾似

1.認同佢就無野，唔認同就政治化，歧視。
2.都係想搶有錢人的錢。
3.以破壞為主。
4.污名化其他人。
5.有自己一套logic。
6.洗腦。
7.用法律來迫人認同自己。
8.自打嘴巴。

中共本身就係極權左膠

係有權的左膠